廉價勞工=坐過既手足

。

「你而家係唔係要人做黃色義工圈？」
但係超廉價請手足=冇問題
開到40蚊一個鐘都冇問題
手足做廉價勞工
黃店開高D人工比手足搵到食